NGT48討論區23回：識推一定推NGT

溫馨提示：
「嚴禁偽毒MK混入」
「想吹水請找會員 大園桃子 及 阿蘭·達瓦卓瑪」

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. NGT有咩好歌推介?

4. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）。每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

5. 除了NGT48，有沒有其他推介？
「港女世界第一！」
乃木坂46大園桃子

歡迎新人加入

會員山本美優紀中譯48G歌曲：

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

NGT48 公式 IG：

開 Po 用 Template:

係ngt po 公然hard sell乃團弱智桃，各位手足可以容忍墨仔咁放肆咩

好mk 第一個應該禁墨清

LM

慘啦係咪打得J多......禾睇野曚曚地.......

聽日全日寫故(FF)，正

呢張幾有feel

唉，成班都係MK

真毒LM

NGT ace無份上ms

呢個又係 伸脷又點 咪又係無份

有份上 但唔係前排嘅下場就係俾前輩玩

真毒兼超級無敵痴線佬留名！

MK!

MK良仔有學生妹 MK!

ＬＭ

珠巴太現充！禁！

CK日文巨又真飯！禁！

彩姐現充又有工返！禁！

邪骨偽飯唔比真毒推薦埋其他團，禁！

本家under 首mv, Rika 同萌香每人得兩個鏡頭

成日影住008

我渣ga

神巴唔見咗

丈仔真人型棍子又多朋友！禁！

唔識你！不過欅出名多MK！禁 ！

「依家無人識你呀！人起朵你起朵！」

我邊忽現充

有穩定工作！

禁！

禁呀禁！禁哂你啲MK偽毒！

無人同我玩 好孤獨

禾好想念同你互串嘅日子呀神巴！

我頂你呀

丈仔同我玩 禾愛你

我愛我七 我愛我朱

係隔離post見到九派巨,所以淨係睇個個post

「你唔係話要返日本咩？仲喺度教書嘅？」

「係呀，不過我仲係好鍾意聽某個人拉嘅小提琴，想聽多次先走，係呢，你係咪有男朋友喇？」

「唔...」

「如果佢烚你，同我講！等我打死佢！」

「哈哈哈哈哈！你仲係同以前一樣。」

「唔知你仲可唔可以拉多次Canon比我聽呢？」

「實有機會嘅！」

「...」

FF痴線佬呀 不安

仆街,太耐無睇都唔知邊度打邊度

你揾神巴,佢未訓醒喎

人地FF係根據現實改編 你個d FF

我頂佢呀

其實都可以話係真人真事只不過係將兩個好似嘅人mix埋做一個人，其實咁寫個心會痛啲

墨仔比女上司拒絕左？

就今朝

咁你係寫緊故定係今朝經歷呀?

今朝經歷，中學排球女神入咗嚟教中文M i x埋咗小學提琴女神先後得出呢段嘢

墨仔禁哂D人,攪到無咗班mk,我覺得幾好

回歸大米post既日常

差d唔認得潟姐

呢到嘅日常本身就係一堆MK係到扮毒

利申: 真毒

就係班Mk攪到而家叫春都少咗

冇得叫春

從不叫春 / FF
長大了

你mk嚟㗎嘛

又關事 更何況我唔是mk

再講就假得濟㗎啦

TG 啲MK話題我無出聲咖Ching

我連tg都無,所以我係清泉

你比鮮花更美麗

四隻字: 人比花嬌

好想與你海灘漫步,傾下我倆口子幸福的生活

lm

唉！係！我無鬼用！

角better

大愛巴一上水一定係講自己又遇到啲咩女人！禁！

禁！你影射緊邊個！

支持你叫春！

神巴快啲復興米po

快啲講嘢！

MS有由住特輯 推得咁勁算唔算否認咗bug嘅存在

依度無哂真飯了

真係估佢唔到
佢依家都成日係東京好多job

係 成個米po俾你搞「彎」哂

禾目標嚟

墨仔居然可以賊喊捉賊到呢個地步.......

屈我？禁！

否認咗bug嘅存在，即係who?

Mayuyu

咪由住囉 個陣總選速報5萬票第一俾人話係bug 而加推得咁大力 如果唔係真係有人俾得起咁多錢 營運點會去推

G Bra

我就係舊石

唔好俾佢表面呃到

己經有人放400-500飛

今次生寫主動係浴衣

墨清仆街仔

真係咩都無

而家重有Block A淨

賤賣

400-500仲有下調空間，入市需謹慎

邪骨諗住跌到幾多先入手

骨仔 認真 你睇我就睇 當然要買埋一齊

墨清你讓我下沈 墨清你讓我哭💔💔

LM
mahoho好正牙

話說大家有冇上Instagram見過有啲港女會影張相

跟著caption 會打返 thanks邊間邊間公司 張相又會tag返啲衫呀化妝品公司咁？

其實有啲係假的，根本無收sponsor就扮哂嘢

SKE

咁咪好囉 免費幫間公司宣傳
多謝都嚟唔切 除非你個樣趕客咖啫

我留意下有無人放連位啦

唔係下化
kol都要扮 呀豬呀9都做到

原價800，閒閒地打返5折先啦
nmb wo , 再打個8折, 300蚊左右就in

咁佢地都應該無話自己係收左錢做代言人既
睇下女咪算，滿足班港女點下讚

呢度就嚟要開多過NGT囡囡貼圖區

入去聽歌都抵啦

不如48圖區算啦

入去博抽中合影

仙女下凡

玩枱就不了

唔係
詳情睇秦國tour
16個mb圍住影

48咩人都貼得

不過會俾官方擺上網

i am 牛郎，you are織女

如果抽中 有今生無來世

到現今為止既人生，抽獎之類既野無一次中過

泰國既宅男 意外地同香港日本既差唔多款wo

個日想去埋接機
利申未接過 好似係nmb po既青搞

比人放上網就no thank you 又唔係生得好睇 比人笑就無謂

有性趣入去睇相啦

有咩所謂 比咁多靚女包圍既機會，可能呢一世得1次

作為飯心聲：由佳位已上理得你係咪bug

可以同miru同吉朱影相
雖然棄左

我想認下靚女名，fan既右邊係miru ? 咁第2排最左係?

rikooooooooooooooo

村瀬紗英

村瀬紗英 勁識襯衫 女子力

不了

話就話48G，一貼由佳大把人出黎J擊

NGT暫時買左依幾隻股

岩呀呢到係米po

隻驚係真係要課金?

珠巴呢隻game我棄咗,想問你新出ngt有無Aya

唔沖event 唔洗課
冇日本地址贏左event都冇用

屌你老味,細佬扮大人

NGT 全員

係邊可以揾到Aya個張

話唔定你講嘅阿豬阿狗都有假

買一股就有相

依兩個先係超級終極 FBI

又要DL過

小千葉正到爆呀

過幾星期先都未遲
等跌到仙股先買
NMB SKE 差唔多所有mb 就算top 已經跌到仙股，好多 1 yen

FBI!!!

我都覺得好正

咁就睇定D先啦

頂 千葉堅係靚 係加推嘅初衷呀

知唔知點解你一講就靜哂呀

因為無人信你呀

呢個好似ok喎

桃子2.0 跳跳虎都迷途黨嘛 梗會覺ok

Why

你想睇佢

介紹你.每日朝早4點半至5點半會開showroom,其他時間都小之有小

咁早真係搵鬼睇啊?

你mk就咪扮毒撚睇AKB啦,AKB係油頭毒撚先睇

咁早

日本快一個鐘,同埋真飯就無問題啦,咁早都成4-5千人睇

上youtube睇左幾條片，真人差過相，但做我女朋友既話，我都會考慮的

小千葉真係正 點解未升格

仲講咁多，add 左 twitter 先啦

@erii_20031027

同期個D畢哂業

咁後生，唔洗急

「會長大嘅」

日本人不嬲夜訓早起到好似無訓過咁

我成日睇完cuca就轉台小千葉或者大西桃香

珠巴D反話你聽唔明

真，墨仔文青feel
邪骨都係 <<---- 完全想像唔到

依家出門口先，日文測驗，完全未讀，考天才

禾就係斯文敗類，衣冠禽獸

Yes 禾地網上痴線佬，真人好正常

無錯呀

G Bra 個 G = God of Japanese

居然合格
禾50音人士咋 ，測初班程度

在本po彩姐面前，邊個敢認日文勁

ptt 中譯

ptt 握 ngt repo

好想同成隊ngt影

啲圖好咸濕 這裏有沒有管理員

睇蝕晒

追隨idol既足跡旅行，雖然毒d，但都別有一番風味

係圖書館開 俾隔離個鬼佬睇蝕哂

me too

岩岩媽咪行過問我做咩睇埋d 咸圖， 話今個星期唔比零用錢我返學

啱啱同女神一齊行街 等佢買嘢 佢買完返嚟見到禾電話張圖 佢話禾好hamsup

現實版：

岩岩媽咪行過問我做咩睇埋d 咸圖， 好開針個仔終於變返直，話今個星期大量增加零用錢我返學

我頂你啊!

留名睇紅色大字

都話，快我幾秒

唔係丈丈講= 翻版

見到你張真夏三點式wallpaper，佢話你咁無taste，降你兵階

又唔知醒啦屌你

我頂你呀
頂頂
你 你
呀 呀

中村步加
她說喜歡台灣拉麵，我愣了一下，後悔沒跟她說「其實台灣沒有那種東西」

我：水著Surprise的照片，美南身材很好呢(比大拇指)
美南：(跟著比大拇指)

禾步加主動諗話題同你講，就算係老作既，你都要心懷感激啦

紅毛係澙姐......?

潟姐ho mk

唔係總選公約咩

幾靚

係

高下 __ __ ！

高下難分！

八字巴

不愧係文學珠巴，咁都比你兜到

本po拉左一半

估下有幾多飯跟染

之前試過話染紅啡 但個staff同我染呢個紅。。。

香港地染呢隻紅，出街一定比勁多人望

躝啦,屌你老母46狗,係咪又要我post小百合整形圖牙

我試過

過左幾日自己染第二個色

回頭是岸

乜潟姐個髮尾夾到咁

今年hit外卷呀

I mean 唔自然

好似八爪魚

如果牙囡遲d整呢個頭你咪一樣🤤🤤🤤

珠巴今日無街去咩

潟姐個頭又幾型wo

同隔離po型男mk 生死大戰

MK vs MK

去咗飯叙

人地個個世界級球王
我在場邊做執波仔，當減肥

利申肥毒柒

再扮就假咖啦 邊有MK會同毒撚做朋友

去踢波

家姐好垃圾呀
上場得13殺

牙彩同我一樣獨留家中

球王都需要毒男隊友既，否則唔夠人

「一張廁紙都有佢既作用」

又話香港第一女神狙,原來得啖笑,我輕鬆39殺

足球團仲搞緊架原來 好彩未落雨

「乾左嘅濕紙巾定濕左嘅乾紙巾, 只要佢重信自己抹到嘢, 就係一張好紙巾」

肯定個個都係獨食撚

吾乃唔踢波唔打籃波嘅廢青

鐘意Idol既人多數好友善,好博愛，唔會獨食咁衰既

垃圾，我零三年吊打大陸仔嗰度你仲咬緊奶咀搵老母咋三十九frag就自我感覺良好

你直頭濫交啦

十幾年無踢過lu,我驚而家一踢要call白車

走啦，柒頭！返去搵myg啦！

(交失波)

「頂你個肺唔撚識踢就躝啦屌你老母」

彩姐為大日本增光

我信你

我推麻友關你事

彩姐同緊邊個傾計

唔關咖，所以唔好碌我張卡抽囉

哦哦哦哦哦哦

on9 仔，唔使理佢

花心唔等於濫

加一
留名又比人屌

彩姐既技能樹，點得咁多咁勁既

敗仔,過去珠post有嘢啱你睇

剪完個頭咁柒都敢po ig，真係唔好話比人知你係我細佬，好羞家呀

好過你請人返嚟摸手仔!

9400港紙都攞出黎講

我叫你躝出依個post呀！走啦仆街！

土豪敗

用Mental值換Experience

最尾都係今日買埋本家type b c

又嘥老豆錢

橙

佢送埋poster比我

笑下啦,香港人

錯post,sor

中左6千幾蚊之後無得去

因為要返學

有紋有路

禾中井 ging

唔好睇咁多百度

睇人講ngt嘢唔睇百度睇咩

木礻申巴食開人妻?

釣神團都講得出。。。

墨仔先係,已婚女上司

reply高汁啲

講笑啫,睇得多會變貓騎

右

個nt乜鳩有啲料 數據 有幾個都講由住個啲票點嚟
其他個啲9up多

其實我到而加都唔明貓騎係做乜鳩
奶騎 乜騎就話係幫自己推講嘢
咁貓騎幫邊個
btw其實香港飯得48大部分都有睇百度

點解叫騎
係咪代表騎mb

貓騎係貓頭吧嘅個班黑子

呢個不詳

騎好似代表騎士 即係擁護愛戴mb既騎士
貓騎即係貓頭貼吧既常客，即係鐘意探討d 48G黑暗野/本源 之類既地方

我就係睇得多變咗貓騎

無所謂啦睇48野姐都係

今日個位住海既巴打無晚餐相既

個邊睇人嘈交

我都唔係CC我飛咗去香港呀

死咗唔記得帶回鄉證淨間返唔到屋企,點算

呢邊都嘈交

你同你細佬

係,姐弟嘈交

靚到

viutv講緊日本女伏coffee

我又係好鐘意同我家姐互屌互嘈

你地仲細,我同呀妹以前成日打交嘈交,而家變咗勁fd

一出客廳睇，已經做緊玩彈珠機

頭先D俄妹女伏正到

多數都係我俾家姐屌

你下次試吓一野揸落去,佢應該即刻收聲

你會一嘢揸落你啊妹到？

德國骨科

會,一野揸落個大脾度,再大力鏈實條大脾根,佢就會即係對唔住

戰鬥民族

警察叔叔，就是他了

揸細妹條根

平時炒介蘭個位,一鏈包你阿救命

如果我無理解錯你講個個麻痺位，已經好接近三角區域la wo......

其實宜家諗番都好癲,佢會狂打我手臂痲痺雞,真係打到黑哂個隻,我就成日炒佢介蘭,炒到行唔到個種

屌你....大脾外則膝頭上面三吋到個個位咋

睇埋你d推，應該9成係妹控了

禾都想要個妹

神巴有無打鳩啊妹啲男朋友

我只係欣賞美麗既人和事

痴撚外人嚟打佢做乜春

我如果有妹實打死佢條仔

你咪打柒你家姐條仔囉

你個妹好似你ID咁正咪打囉，欣宜咁你就高興都黎唔切啦

只要佢係你阿妹就算別人眼中再正,佢係你心目中永遠都只會係一個八婆

好大隻

8字巴在唔在？

我有半張sakura 生寫比你，我交左比墨仔轉交比你

咩叫半張生寫

同入山合照

墨仔成日會見到8字巴架咩

別人的私事我們不宜多加過問

明白......

攪到我又想染紅髮

快d染，握手時多個話題

潟巴一定好靚仔

好似有少少似某香港電視演員

我肥醜矮蠢毒柒窮靜悶鈍臭

肥醜矮蠢毒柒窮鈍臭
臨兵鬥者皆陣列在前

毒男驅散

返屋企要回鄉証？

要,仲要攞落地簽證

又趕我呢啲毒撚走

己所不欲，勿施於人
人地話茜茜似xxxx你就咁嬲

再講就假㗎啦

xxxx係咩

珠巴自己都話似嘛

茜同潟真係幾似

似阿醬都嬲

艹艹只會似西青女朋友

之前喺twitter見到

尋日tpe經理人係台灣周街行揾女女入團,好撚癲

條link有好多西姐染髮後新相

算唔算係西青唯一一個唔駁嘅相似對象

港女世界第一！

咁有時侯真係人有相似嘅

潟姐黎

繼續支持港女！

我唔會呃手足！港女堅係正！

繼續支持港女

幾時推埋

支持支持！

高倉萌香之後係水著 FBI

墨仔變咗官推

只會推死港女

邊度有得睇

好多地方都唔啱我口味喎

什麼水著？

我要睇萌香水着

吾只推靚女

港女係正 我只為益手足

出面大部分人唔識貨 主流係唔識欣賞港女 我唔係官推

吾只欣賞美麗的人和事

好似真係有d似 不過牙囡個樣tough d

支持港女！

咁我唔係你手足,你唔洗益我啦

我會繼續推廣

又話有萌香水着睇嘅

想揾人換可聯絡會然mirumiru

加藤美南就返高登揾會然高珠

其實睇得NGT 都唔係為超級靚女啦

既然係咁 點解唔留意下身邊嘅香港女仔？

唔少都正常樣 性格又真

而且成長背景似 相處一定好過其他外國女人

支持港女 由你做起！

入要幾錢

入會要錢，每次飯局都要錢

B612完之後重似

婚姻介紹所

依個係公司service 咁當然要錢

如果你自己喺出面識咪$0！

呢個係神嘅安排 棄左啲flower 推啲靚女啦

唔係咁易咖墨師傅

有冇人要akb 49イベント参加券唔知有乜嘢用

問依度啲型男

握手卷

有冇人要
我有三張

你放出去，收到幾十蚊一張的

好累

係邊度
有冇得換生寫
買咗三張初回

心很累

屌冇嘢啦
我嗰啲好似要抽

屌完女返嚟

第二個
高倉萌香 水著

胡杏兒

FBI 水著都好睇，好饑餓囉

牙茜

高倉萌香水着

屌你老母

踢波呀

Me 成個月無運動了

打 機算唔算

ck下下衝力射球 無隊友接到又射傷對手 唯有唔玩

支持支持

你流於口號唔夠㗎喎

我指我支持NGT

都一樣啫流於口號

為咗NGT 我同老婆就快離婚

桃子 定 真夏？

真夏

是夜宵夜 白菜粉豬心

諗起今晚食M記就想嘔

M記好差咩

差到爆

點解

我無食幾年啦

如果同你老婆食呢？

啲汽水細杯到

禾宵夜得個包咋

得啦知你食開five guys好大杯嘛

我無錢出街食 自己煮的

薯條炸到硬晒
漢堡牛肉完全冇味
魚柳得半塊
芝士得半塊

外國真係咩都大啲

rip

香港mos 好過香港m記好多

不如咁丫,你地有咩想試吓自己煮又唔識煮嘅,可以問下我我盡量教你最易嘅方法整嚟食

食西式burger快餐應該三圈表現最平均

FG好好食

想學整啲甜品有冇機

FG禾都愛 但太heavy 個人偏好三圈

芝士蛋糕同木糠布甸個D都ok嘅

留名芝士蛋糕

禾乜Q 都唔識煮除左公仔麵

諗住整嚟送比女

女上司

整比老母生日唔得？ 嚴禁偽毒

公仔面都可以有好多食法,撈,炒

有時用茄汁煲飯點睇

整甜品要好多工具喎,你有無

真係有茄肉個D茄汁定係點薯條個D茄汁呀

你教咗先啦
btw想整嘢比老母都要比人串 食屎啦

都市傳說話識煮野既男仔係溝死女

我生得樣裏又唔識同人講嘢 無用

可以飲嗰啲茄汁

咁重邊有廚房佬單身

我囉

再講就假架喇

唉....原來個個都咁有型有款

我都係無資格教你地啦

以後我都係小D上嚟米post,真係唔想獻醜

得番Aya會關心我

To me 識煮嘢食嘅男仔一定會加分

識煮嘢食嘅八兩金 同 唔識煮嘢食嘅木村

榊巴加一分！

木村加一分

唔識煮野食既八兩金呢？

但你都係溝㗎喎,不能作準

識揾錢咪得囉

你居然會訓覺的？

NGT 淨係推西潟姐
請問各位我算唔算單推同專一？

算，每團分開計，好似係

都無嘢做同埋阿女病咗失咗聲,呢排sr都係好短,我都唔想佢咁辛苦,唔睇算啦

潮流台台主話過唔同團分開計 講左啲咩自己參透

利申: 米團淨係推一個

邊個係潮流台台主？

因為毒撚唔敢去潮流台

禾M痛痛醒咗

會然 平〇〇〇〇

星期一開學 慣咗夜瞓早瞓唔到
點算

reg晏啲堂

個位數推=單推

我M無人理

你幾時變咗女人
btw星期日啲人都未起身啦

M痛可以點幫你呢

買畀佢，餵埋佢食

真絲 我夜晚係咁痛醒

無咩用

咁有咩可以幫到你

帶佢去睇醫生算啦

精神科醫生未有咁早開門

應該痛到暈咗,咁好啦,我又

我真M痛又無人理 叫我飲下暖水保下暖都好嘛！

好辛苦

咁你快D飲下暖水保下暖啦

仲有冇hea啲

我又唔係女人,差知M痛係點咩

熱敷囉

唔係女人就唔使理？你老婆呢？

佢攬住我訓緊

佢唔會嚟M？

我唔講我咪唔問囉

佢無當你係老公 我嚟M一定會同墨仔講 好辛苦嫁！

人格分裂?

佢都無痛

墨仔仲訓緊 用緊iPad上網同大家吹水

你係大園桃子

用個胸上網

係呀 我係桃子

咁我有嘢想同你講.........

你咁廢就咪做C啦

唔關我事

一句收咗墨仔皮

佢仲訓緊

你老公有外遇,偷食女上司,快D同佢離婚啦

唔信

佢仲日日講港女世界第一,日本妹比唔上

真？我一啲都唔知
我嚟香港幾日咋 星期一就返日本

係呀,你快D同佢離婚啦,呢個仆街信唔過,佢鐘情香港mk㗎

佢話為我會放棄真夏..

墨仔賤男嚟,早走早著

今日佢為咗你放棄真夏

他日佢都可以為咗其他女人放棄你

咁嘅男人信得過咩

好嬲 叫醒佢問佢

MK仔嚟,早D離開這賤男

你地都唔識佢
佢好好嫁....我仲對佢有希望
過時過節一定飛嚟香港搵佢

佢有咩好

咁佢過時過節有無話佢自己飛嚟日本搵你呀

你不斷付出，最終得到乜嘢？Nothing！

佢話放棄真夏啊嘛，咁離咗婚未呀？未呀！

一拖再拖，佢視你嘅付出為乜嘢？你自己諗清楚啦

用兩句就可以形容佢嘅為人

人衰J臭無人鬥
花心賤男令人嘔

你快D去乃po揾過頭好人家啦

例如好似茜清個D咁,對前田敦子一心一意嘅

認錯人,守屋茜先真

自隊半打

送多半打畀你

乜似樣咩

仲未做暑期作業

禾學費都未交 科都未reg 玩命mode

點解麻油咁正

就係唔似

得生狗先會話似

未掂過書包

幾時入去屌佢

不了 費時俾佢傷害茜茜

影衰晒花心黨

墨仔原來係食屎狗

ngt我覺得顏值已經可以同nmb揪啦

唔好咁講

守守青48唔係推郭子架，係xx美xx😤

nmb多好多靚女 身材又好

bingo 有細路女 fbi呢

係咪上集唱心型病毒個集

上面嗰啲乜嘢對話嚟

應該會有二次元痴線佬走出黎鬧人

「我老婆真實存在架!!! 佢唔係一堆數據，佢真真正正活係我心入面!!!」

ff都唔得

遇到咁認真既飯咪唔叫囉
遇到乃po米po入面d痴線佬，咪大家一齊嗌囉

買≠推

No la 唔FF唔叫春 做個正常人

你指墨仔人格分裂?

唔推又肯比錢

唔推比錢好正常姐

邊個夠薑貼呢篇野入結依po

今日成日唔好訓

完全冇可能.....

織女下凡

大難波有萬年一遇, 米你搵個一年一遇都未有

平均黎講？

原來邪骨係做牛郎嘅

邪骨明推暗反

我同珠巴明反暗推

丈仔,佢反NGT㗎

係，今個月無女客人同我開貴酒，而家食緊營多

邪骨真面目？

你有無30cm

寶寶怕怕

一個美優紀已經吊打ngt半團啦
邊有得比

nmb算正既，有彩姐, 夢莉 , miru，吉朱，楓子, 008 之類，除左身材無得鬥，禾地大米團都拿到6-7個靚女出黎啦!!

幾時組團去幫襯邪骨 呢個禾有興趣過女僕

邪骨48支配人:
蒼井夢

你班衰仔做咩咁玩你手足呀！！

你知唔知我頭先搞咗幾耐先拆返掂

食屎啦神巴

屌你老母出嚟隻揪

牛郎談心無肉體交易
所以無J都做得

下次電話iPad上完LIHKG一定要熄

你太太日本人，中文咁勁既？

話說而家走咁啲人之後我連難波都係單推

有錢咪有肉體

依家又肥又殘 不了

用google translate 掛 佢識睇NGT48幾隻字嘅

邪骨女裝>NMB全部女

係就好啦 我即刻開台做主播賺錢

哦

直播食飯

佢太太唔係人

所以揀女朋友/老婆要揀香港人

直播玩鰻魚

靚女開台食飯又好，9up又好，一樣大把人睇

由佳

食藥未

正到cls

都夠屌打有餘

我只要有個可愛既女朋友，就算係咩國家，咩性別都心足了

神七最正係須田

咩性別

禾屌能死你啊！滅自己威風！

你女裝直播嘅話我會donate畀你當支持好女仔

當資助佢做變性手術

明哂

有乜問題

禾迷雲黨知道阿記明顯唔夠雙曼車仔打，知己知彼呀

Yes

迷得雲嘅就係戇鳩嚟,一定會死撐囉

竟然同ck係同路人

顏值唔掂嘅咪靠其他嘢搭救囉

我夠無褔士咁高咁靚仔，唔通又要妄自菲薄咩

你個比較對象會唔會訂得太高呀

即係佢本身有咁上下囉

Wenger Stay

你一定係心腸惡毒嘅痢狗

誤會咗...

全英超十九隊球隊都會咁講啦
唔係邊度黎6分

我Wenger Fans

臭痢狗

為左donate，搞到乃po米po全部手足恥笑我，巧似唔係好抵

真。WengerFans

你有無donate都俾人恥笑㗎啦

宣家無恥笑你

niconico 萌香聖菜生放送做緊喇

link

要 log in

咁唔睇lu

支持！

你老婆返咗日本未

未 星期一

墨仔去到 lv3

個公園叫乜名？好似好好玩

無錯 我已經分唔到現實同idol

搵到

有無人識心理學，幫下呢類手足重歸正常生活啦

我識撚化心理學

睇少啲idol野

no idol no life‼️

「好心啦...」

Love Live

岩！每日FF 呢位mb係自己條女，同佢去遊樂場玩，聽日又FF個位mb係老婆.....

禾係咪要比人拉

乜你都知㗎？

仆街金仔成日玩野

咪搞到禾d新潟and博多囡囡！！

Should I force my brother to meet rice po members

禾唔g犯咩事

錯po!!!!

廁!!!!

點廁都唔會廁咗去46

對唔住

SOR

若月、理理杏正到癲

上村呢

燈死左

岩岩數 鐘意48mb得5個 但46mb有6個
係咪無資格做489啦

躝!!!

john 女伏吧

「每團分開計！」

「TOP同UNDER都分開計！」

46 邊6個？

「每個人分開計！」

梨地挽得kai心啲

AKB推優佳里同箱推

SKE推須田同箱推

NMB唔推

HKT推麻莉愛同箱推

NGT推Aya同箱推

STU推CUCA同箱推

乃就misa 美月
欅就梨加 史帆 茜 友香

Misa黨幕後金主歡迎你

who is cuca?

咁似類似 fbi 部門名？

敗仔都有推

全部都係美人嚟

每次有新團總會留意一下，STU都不例外加上奈々兼任STU船長，令我更加留意這個團….

STU48 一期生最近也披露了，雖然過程有不少插曲，例如岡山有本地偶像隱瞞營運，詐病去參加STU徵選，結果通過2次審查後被日本傳媒揭發，最終於令團體解散之類…

但總算完成了所有地區徵選
(腹黑mode：涉事人最後都無當選到，仲諗住肥秋會為咗製造話題開錄橙被佢入黎)

但是今篇文章重點我不是想說這件事,而是想介紹呢位成功進入STU一期，編號36號的女生….

一看到這個女生就覺得熟口熟面，之後上網再查查就發現，果然真係佢嚟……

為什麼會認識她?

先由這女生的背景開始說起，她由4歲開始學習舞蹈，約8-9年前以網名Cucaちゃん，將自己歌舞cover片段放上Youtube

因為是個Hello! Project大飯，憧憬モーニング娘，所以最初的Cover以H!P的歌為主

約9年前，中學時期的本人還在迷H!P（←迷上AKB前是喜歡聽M娘的

當時在Youtube好奇看到這個女生的H!P dance cover

第一眼覺得這個小朋友的唱功和舞蹈沒什麼特別….

但是，之後youtube list 成日都出現她的cover片（可能看過的關係

然後發現H!P相關團體一出single，這個小朋友都可以好快上載到新歌的cover出來…

然後就覺得她年紀小小跳到咁多歌真係好厲害喎，之後就開始留意她，還訂閱了她的channel….

於是一看就看了她很多年，好像睇住呢個細路女長大咁，舞功和唱功也進步了不少

從她的blog和youtube channel知道，Cucaちゃん一直想成為偶像，所以不斷參加H!P 的徵選，例如モーニング娘嘅11期和12期徵選，可惜落選了

幾年後，她開始cover 48&46系、其他J-Pop和K-POP，

例如：BABYMETAL、安室奈美惠、KARA、少女時代等等

她的 youtube channel上也得到不少日本人和外國人的關注
（在google和twitter搜尋「Cucaちゃん」便可得知，希望呢度嘅海軍飯都有可能認識一下她吧）

但係近年她cover 48&46系歌曲嘅數量增加咗唔少….

當時我就已經諗,他朝一日她一定會參加48系嘅徵選吧…結果不出我所料，她成功入選STU一期生呢（拍手

之不過她當選STU48之後，好快就將自己twitter和所有cover片刪除了，幸好仲有少量由其他用戶上載的片段：

最終審查後Cucaちゃん也有用SR，從SR的個人資料得知，她的真名是「榊美優」
（來自香川縣，入選STU的只有2人）

誠然Cucaちゃん的顏不是我的菜，我只是見到一個留意咗好耐的小朋友能夠達成自己的目標，唔多唔少都感到欣慰呢～

當偶像的路不容易呀，希望她能夠加油吧

友香唔算既都 但佢性格好好

cuca 真飯

衞藤美彩我條女

突發 佢哋全部MK仔

repo

我頂你地呀！

講緊咩

佢地今日去女伏吧

等緊repo

珠巴無去

Including you

矛 禾刀禾

幾廿歲人去到比女伏叫爺爺伯伯自己都冇引啦

嗌主人wo

珠巴,你估你定我老D

我應該大你幾十年

大滝畢業
fm atc fb

乖啦,我80後喎

之前邊個反我牙瀧嘅,同我出哂嚟

算唔算比本po 燈死左

你啫

我

我知錯了

牙瀧

g bra

無男子力擔當
佢好鐘意百花 係咪花爺走佢都想走

暫停回post一個鐘

嚟緊五個鐘呢個Po應該得返:

Me 兩位C, G Bra 同 木礻申 巴

仲有禾

挽成點 定食野先

戻ってきた

冇人想見到你呀！躝啦！

原來墨清係鬼佬
邪骨真係女人
敗爺搭直升機無位降落

我覺得呀龍係因為冇得升格先走

鄉下妹都關你事

會然宮島亜弥榊美優外交部发言人稱，會然高倉萌香不顧米po手足普遍反對，多次反禾牙瀧，會然宮島亜弥榊美優對此表示堅決反對并予強烈譴責,並斷絕任何與會然高倉萌香一切外交關係一小時!!!!!!

你有口交部

禾都學侵侵在twitter發炮！

"大瀧近排 respect me!"

渣架，比細佬攞到你acc 上網

我比的

用我内聯網email regist仲話係佢acc

幾時返嚟隻揪？

真子G

入房嗰隻我OK

癡線佬

實我想知乜嘢事

食完飯,再嚟過

牙龍令

就係呢張相
俾g bra笑

珠巴去咗女伏,笑唔到

幫推。

thank you

研究生越來越少，好怕再無位上大笑姑婆、娘麗、果啲都走

應該快D二期徵選啦,今村支配人我求你啦

2期+2單

大家忍耐下我圖海啦,如果係Aya畢業都唔會有圖海㗎啦

鰻魚其實好錫呀瀧，有時都會上佢showroom

其實好矛盾，唔知地元個market 食唔食得晒2隊

咁無奶油成世老研㗎,你唔揾新人一係全部升格,同工同籌

記住你

有排啦

推

呢張靚

無圖啦

貼其他mb囉

........一樣既喂

竟然有影分身呢招，真係估你唔到

都就爆post啦,忍讓一兩頁囉

大

瀧

卒

業

快

樂